周麗淇幾廿歲人仲扮細路女丑唔丑

10

9

8

7

6

39歲學人扮𡃁妹

我屌

不了

5

同仲睇tvb 有得一比

無睇
一返到去聽到佢扮細佬女喊
歌歌 歌歌 咁叫想嘔

垃圾TVB 唔加強啪戲份 熟女綁架play

佢個角色，搵微辣個喂嘈黎拍就剛好。
搵幾張野老女人黎扮可愛，爭在未搵唐姨黎拍

利申：喂嘈fans

不會老

4

3

2

1

預告片見佢係度自轉跳舞話堅持自己夢想 真係睇見都打冷震 啊小姐你仲當自己百份百感覺個陣咩

佢今年幾多歳?

唔洗圖了，閪口閪面

佢家姐先正

諗返起馬德鐘 扣你50分

弱智仔

醜字都唔識寫你醜唔醜

咁佢係keep得好喎

佢仲好正喎

圖都無張仲可以討論咁耐

雖然我唔覺得佢演技好
不過佢算係幾有觀眾緣
佢個性格本身根本就係傻大姐
呢啲係真性情，唔係扮出嚟
所以唔會有突兀感
自自然然會容易令人有親切感
好多演員唔係呢種性格
係永遠做唔到其箇中神髓

火炭麗琪呢

個胸係細路女喎

你幾十歲人仲睇tvb醜唔醜

好撚正wo

是醜，不是丑，丑你老媽

爆旋王呢

醜

屌

佢出名閪格 仲傻大姐

冇波

又傻又閪啦
Super

佢傻大姐？真性情？
早多十年落club見識過佢幾西先講啦

當年呀姐4x歲京華春夢扮學生妹又咪咁

駁唔到

樓主老母幾廿歲人仲扮細路女醜唔醜?